每個星期六日，全民便衣拖喼入機場排隊

口罩 Gear 乜都唔駛拎

臥狗扮示威者，我地變真旅客

雄兔腳撲朔，雌兔眼迷離，兩兔傍地走，安能辨我是雌雄？

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

目標：一星期停兩日機鐵

一個月一兩次就得
個個禮拜兩次聚唔到人

近十月一，最好要日日做
完全罷工罷課又唔太實際，不如冇事做就做旅客入機場
準備定 e-ticket, 狗狗查就同佢講英文

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

屌冇帶登機証，sor，返去攞先，你等等我

機場就不了，不過我好鍾意去迪士尼，係收費站就落車
不過收費站真係好細好易迫人出去，設計得好差

其實未必要黑衫，化整為零，融入旅客堆，